中资高层，香港大學何姓教授搞女学生情欲对话

何x洺 教授，中資高層用林鄭來色誘無知女學生

同學send出黎

有圖，做過美資大行fitch ratings, credit suisse, merrill lynch, 聽講啱啱join左間中資 rating agency 叫聯合，唔知咩黎.

[img](null)[/img]